【推到養和比留隊！！】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLV

1jor

2

3

嘩 樓主好黑心

iwobi

Good luck 養和b

thx 2&b

既40m

永遠懷念

樓主on9

MK正仆街 走左都要補多刀

古狗24

小妹燈親都有

禾比

Zaha呢屌

結果翼都係繼續缺人

光復香港
時代革命

阿妓最強扭波王都賣？

屌左咁多年 終於賣得走

stay

禾比給愛狗出賣

古仔 雷仔 come on!!!!!!!

有pepe

訓了 雷欺你J埋我個份

禾b左翼⋯

雷斯呢？

都係果句
賣左40M 係用黎仲乜?
你話張狗果D 嗌哂走人 又踢假波賣40M 就話姐
你宜家又唔係有古狗 ZAHA 賣乜春
如果係拎黎填數既 我更加要屌你老母

轉會唔係完左啦咩

樂觀d睇
iwobi一季都進步到
如果d時間比Nelson可能有更大驚喜

pepe官宣片型過泰亞尼好多

反愛反足一世

Nelson 勁呀

係咪諗住比巴丁仔正選左翼？

抵啦

左saka右pepe
黑鳩雙煞

呢個真
古狗呢屌你老母

With Iwobi gone, January really opens up up the possibility for Wilfried Zaha, who apparently is refusing to train. #afc

對比當年法比真心小事

完左未 轉會

Ribery free agent一季ok?

真
都唔知點解成班手足咁開心

已完

ok

法比遲早走

傷心既係韋拉

有冇新仔們啲球王片丁下？
屁屁同t3

古狗

賣到40m好勁下

Luiz 俾阿布買起咗？

咁真係好明顯要填數

冇得再註冊人啦 好似係

e barco

Saka出波仲好過Nelson

係 on9無replace

真
做下後備都好⋯

Don Raul with the £45 million budget.

Gabriel Martinelli
William Saliba
Dani Ceballos
Nicolas Pepe
Kieran Tierney
David Luiz

Also Don Raul,
Alex Iwobi £40M
Koscielny £5M.

填數都好啦

2b升級做比比
睇好呢個決定

夜晚成班叫禾碑扯啦
家下又個個唔捨得話唔好

呢間球會愈黎愈冷血
應該未來10年都唔會有人係度退到休
黎緊幾年肯定更多主力反撚哂面

屌 D 錢又唔係我地既!

冇得買 只可賣？ 咁如果古 雷斯黎都等到冬季？

唔係deadline肯定唔係呢個價
點解唔一早賣呢D廢話黎

1月

燒走
入zaha

應該夠贏歐霸了

我唔捨得係無借到古狗

你話梅屎呢d宇宙級垃圾賣就話姐
宜家轉會窗close咗
仲放走個人工唔高 會認真踢嘅半主力做咩
啲錢都買唔番人

半季清燒

清到我全身爆炸死

賣完禾b既錢咪只係益高安基

而家唔放
1月更加唔會放
點會係季中放個皇牌比你

等古係疤坐多半年冷板睇下有無機會借到好過

幫高狗慳錢做咩
咁變相佢一蚊都冇出過

祖狗bid緊喇 同埋護級賣個核心比你咩

Nelson 球皇片好J

走場狗賣唔撚走

但係如果2b冇穩定上陣時間，對佢嘅成長冇幫助
佢都會繼續好似依家咁
其實上季佢都冇常規正選，更何況今季有Pepe
今季仲要有Nelson一齊爭位，Nelson如果冇得出嘅話又係成長唔到

垃圾軌咪鳩阻住啦
要求立即官宣電欺

推邊個post?

雷斯fall out?

屌 冬天唔轟既話 實屌死你個疤狗

仲有時間

txxxxxx計唔計home grown

炸禮賓府ok?

Why count

又填乜春數
本來就有40m預算

個40m冬季買zaha

快啲送比法甲隊啦

電欺呢 J咗鑊

睇怕都係Xhaka隊長

No problem

一早話左呢個仆街成撚日玩心戰

2019年8月7日
Unai Emery has made it clear that Iwobi is a part of his plans and is not for sale.

雷欺同古仔呢

無古 zaha 走禾b

我地係咪冇3號前鋒

細梅轉打防中
人在London Fact checked

講咩電欺係倫敦

人地車狗不嬲係倫敦

所以可以嗌高價啲

巴丁

賣iwobi本來應該唔係個plan入面
係愛字頭臨尾整個報價先決定賣
之前完全冇傳過

Scotland 5g count ng count -3-

唔係翼黎咩

快撚啲啦

下年安76啦好嘛

呢家2個post都推緊係咩玩法

pepe都可以正前

Zaha唔走咪買佢

Tierney: “I got to the airport & the flight was delayed two-and-a-half hours, with another hour’s drive for a hotel & I probably got zero sleep, so I was back up at half-five today!

John Jules

咪係 用番黎買人就話啫
依家人又少咗個
38m球迷又冇份袋
洗撚同佢計埋數咩

屌...

好灰
喊緊

改名了

叫爺爺去教愛
迷雲齊齊轉會，撥亂反正，成重新打造真正既阿仙奴

On Luiz - A deal sheet was submitted to the Premier League before 5pm, so Arsenal have until 7pm to get everything across.

感覺好乖

曼賣lkk都賣到74m cls
好撚勁

感情上唔想賣
但理性上35-40M 就賣啦
TXXXX 先25M

Iwobi del哂ig d野

Iwobi not the end of Arsenal's transfer business - at least that's what the club hope. Mustafi and Elneny available to buy, Smith Rowe could go out on loan but club want him to complete injury rehab at Colney.

唔係63 pounds+add on咩
驚人既係300k週薪

屌你電欺肯官宣未

但無買到replace

都話我燈親都有

Done deal

性格似路jj

吊牙唔講以為仲有好多人識踢波

佢個樣都係好乖
似係處男

Loan佢老母 唔夠人用呀

唔count的

RJJ內心狂野

個肚

like u

想喊咁

有David Luiz
希望細梅知衰走到

只求permanent賣
目標係收番8m雷斯轉會費

就嚟愛狗都要落場

都好癲
反而藍斯呢d咁撚勁既1蚊都收唔番
inter咁有錢比30萬人工

情感上冇咩野 但有d賭大細
Nelson Saka我都想佢地可以上位 但係有d驚
又驚Pepe易傷

加舉手帝

拉xxx 馬斯亞 山狗

推

原來係班機delay左2個半鐘 差啲射空炮

仲有無人黎牙

解左ffp後可以買人 我藍單野根本係球會問題啦

where david luiz

簽左？

Coutinho

得雷斯囉

明顯係賭緊Nelson成到才

有邊個阿仙奴球員性格似佢?

屌佢老母好想阿今年護級

Pepe踢咁多年法甲從來冇傷過

不過我地通常黑仔

推邊個呀屌

唔推呢個

on9

I've got a beachside property on Iwobi Island, Everton are getting a fantastic player. But this is a very decent financial deal that frees up minutes for Saka, Nelson and maybe even Willock as a reserve No.10.

There's players you'd rather lose but this is a good deal.

賣比祖係winwin

我都想喊

熱簽左cc龍

開心d la 你值40m

咁開心，打孖嚟

賣到咁好價錢 都抵放既
好小可阿記球員放到咁高價

我認為放得好喎 接近40m真係好盡
話就話有進步空間 但pepe今年黎左點都影響左佢出場時間 作為半後備 nelson同saka如果順利打起 已經補到位
雖然無得將筆錢即時放落去買人 但對之後即預算都有幫助 好過之後放唔翻咁多錢

nelson同saka 值得一試啦
屌你禾比踢左幾季都係舊屎

禾比上季對比奧燒 mk 沖踢得一d都唔失禮

最後收番40m 即係打個和
高安基冇洗過錢？

我想知最後埋數球員薪金係多左定少左